有無美股tg group可以join下

想同班連登仔即時傾下
攞下insight

LM

Lm

Lm
儲夠人不如樓主開

反而有興趣join下港股嘅tg
好似popular d

起碼夠20人先開

開左就有人入

學生新手劉明等學野

美股 lm

樓主開

lm

劉明

流明

月經

小圈子不了

係咪入先
入左再推post啦

岩岩開，希望有人入啦

入唔到

岩岩入左

我都想入啊，但個Group唔見咗、利申燈神，加我入去幫你地燈贏

有呀 條link有效

推

入唔到推黎做乜

你個野壞左呀

加埋我

人同CD-ROM 過多 群眾要求暫停加人

屌！幾時入得

想入 有冇人開過個新gp

咁幾時再開

輕輕一推

有冇港股

入唔到🤔

有炒美股或美指期貨歡迎入

暫時限加6人